支持罷交所有政府收費

水費，交通，告票，租金......